如果出到去見到單拖絲

可唔可以照顧下
唔洗特別保護㗎.. 指點下都好

每次出都好驚..
唔熟路.. 又唔知下一步去邊...

幫推

單拖巴都係
不可落單

Ok

係
香港人 要整整齊齊！

個日走緊見到2個女仔好驚捉住我書包 但係又幫唔到佢地

你地都要保護好自己

想像到佢地有幾驚...

果日人鏈出其他區唔識返屋企 手機無電
真係想喊..

驚就唔好行太前
見有狗就縮後啲
8點前好走人

唔好驚 要主動問 好多人都會借差機架！

不論巴絲 單拖即幫

驚俾人話厹咋 何況你唔知條友信唔信得過

出得來就係同路人

邊驚得咁多呀

好 收到
遊行多人都定啲

但平時上前開遮真心震 自己又無裝..

無裝唔好上咁前呀
其他位都好重要

樓主個樣好豬

跟住真係搵唔到路 越行越遠
又就黎10點黨鐵宵禁
好彩遇到好人帶我去火車站..

絲打唔該全身包實啲

啱！！

對唔住

開聲咪幫
唔開聲點幫

有問題唔好怕羞，去向附近同路人求助

黑tee黑褲ready黑口罩好了
大家小心！

你好似好細個?
勸你唔好上咁前啦
上次灣仔見個妹畀狗拉咗又喊又手震
最後畀人告埋暴動

都係嘅 果日唔小心同人講我邊區出
比佢即刻叫停我 鬧翻我轉頭..

香港人真係好有愛 天佑香港

可以向 中老年兩夫婦 同行的人 求助
呢啲係臥底機會比較低

WE
ARE
HONGKONGERS!

單拖判斷能力要高啲
利申 一直單拖

我後勤巴會全力保護

今日出去，大家可唔可以做多一件事？

香港人，萬事小心，齊上齊落，一陣見！

推

要幫手即管開聲啦
出到黎實大把人肯幫手

唔好害撚死人啦 上咁前自己又走唔切唔識走
手足為左救你比狗溶撚左

唔係衝衝子 但會上前幫手

你好似好前 小心呀 香港一個都不能少！

no
小心係鬼
單拖絲唔好隨便俾人幫

唔係企前線先做左野
可以幫手做下哨 但女仔單拖就唔好喇
可以去物資站搵大人組隊

我次次都單拖

自己小心絲打, 有咩事搵附近絲打/firstAD

無問題 一定望實
利申 都係單拖絲

落單女臥底

好..

Push

黑鞋黑帽唔該

大膽啲問我地有咩要幫手就得架啦

盡量痴埋人多，最好一家大細個d。早去早散，唔好留太耐

毒撚驚比人當狗公

Same
但好驚被鬼睇中

我都係

單拖嘅所有手足都要大家望一望

單拖其實真係好危險
小心埋堆埋錯狗堆
死撚硬

單拖友
同fd走反而冇咁自在 單拖靈活d

請女手足互相照顧

不准落單

試過俾班mk仔散水黨話前面重狗掉頭跑呃左
差啲跟左佢地跑

點知前面全部手足..

一大堆人 跟住行咪得囉
利伸單拖絲

行緊時候都應該信得過嘅，連登好多廋毒毒，唔可疑既

點都好，戒心一定唔放得低

單丁絲 唔好怕醜
再唔係tg自己區講 好多熱心絲打可以一齊行

agger 一group女仔見到其他女仔單拖就關照下啦

帶尿袋啦

第一次單拖有d緊張

互相照顧

後勤都要小心
代其他 單拖巴絲 多謝你 但都保護好自己先

行後d啦絲

無人幫佢地開遮好危險..
隻腳快過個腦就行左上前
下次會注意對唔住..

101

會唔會下次出去 走個陣下齊放底差機比冇電既人
最後住咐近既人每人拎個返屋企 下次拎返出黎
有時電話冇電唔識返歸真係好橙

屌講過幾多次唔上網組隊

跟住人群行 實冇事放心

單拖巴絲都要齊齊整整

都係..
單拖巴絲要有防人之心！

每次都會

去返後面
我都成日叫女仔fd做下物資組仲好

收皮

我成日單拖

單拖人都要搵人拖啊

今日全世界去尖沙咀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

帶埋返屋企呀笨
死狗公揾藉口

OK

我覺得需要通訊絲！

大家都要小心
諗住一陣全程跟實一班人

單拖絲 包得好實

不如你帶番個望遠鏡， 搵個位企高啲幫手做通訊

好 互相提點 yeah

攝衫先

去到之後， 搵個可以企高嘅位， 幫手做現場睇水同埋發放資訊， 真係好缺通訊兵， 淨係睇tg都未必之前便發生

出到黎 得香港人 同路人

企喺後面冇嘢做不如企高啲做通訊兵

做唔到..

單拖和理非

出到淨係見到有男朋友既絲

做下通訊兵啦, 現場資訊真係成日都好唔流通
tg又唔會講前面發生咩事

最重要平安返家

你問多次有冇識嘅人同你去
Or游說佢地一齊去

我經常性單拖點解沒人幫我?

咁 更加 一定 絕對 要保護好自己！！

無..

發夢d巴絲都好關心人架

岩啊真 做過幾次

睇落唔敢望人 唔識講野
眼鏡痴漢咁就係連登仔

下 點解唔熟果區又去果到

主動問下，大家自己人，人地太主動又會嚇親你😝

有新彥霖相片流出
下面仲有架白色冇字旅遊巴

關終假彥霖事件
入去一齊分析：

彥霖事件
同學or子明講大話？
or 其中一方接觸了假彥霖/媽媽？

六月果陣試過見到有便衣搭黨鐵
褲袋露左張證出黎..

巴絲都係

幫完就走，唔好咁濕鳩拎人contact

我下次會講少啲嘢 費時越爆越多

次次都好怯唔知點行，見到其他人都一pair pair小小想喊

今日起 我都會睇實附近單拖絲的！

回程唔好行獅隧
[新東人請入]交通消息

唔知work唔work
不過今日都帶出去 自己用又好借俾人都好..
因為唔識路無電 真係好無助...

單拖巴表示單拖了四個月 即使有同伴我都唔會入隊

唔熟路名 無乜方向感做唔做得

同意 事前探下路
唔得都睇下地圖先
唔通真係走去問啲狗點去巴士站咩

出得嚟就要有好心理準備
唔可以下下奉旨靠人

唔得
一縮就全部退哂

次次出去都見唔少 唔該唔好行咁前 自己小心

尤其喺散水嗰時情侶之間會拖住對手實一實，一team真係做到齊上齊落，嗰下次次都會眼濕濕

想拖單拖巴

利申：Hehe

唔好咁啦
連登仔女最charmcharm

口罩唔夠拎t shirt包埋頭

由6月單拖到依家嘅絲打表示

Tui

單拖前線撚

無豬嘴唔好行前
中煙唔好吞口水 有化學物
唔好著熱褲背心

樣衰巴就唔好出聲喇
會比人睥返轉頭

最近..

行善不留名！

香港人

缺一不可

保護單拖絲！

好 如非必要都唔想麻煩人..
依家search定巴士先..

奉勸各位想出去嘅絲打...早少少去到集合地點；跟住隊頭起步行街!!! 會比較安全...呢個係最近幾次出嚟行街嘅經驗!!! 前、中、後段都試過晒；較安全嘅會係近隊頭嗰堆!!! 再者...就算有不反都唔等如啲object唔搞行街人士...!!!

10.20 尖咀見
多你一個真係好多

經常發生

單拖巴表示單拖出咗幾次
有幾次都突然見到熟人

可能咁啱放工時間所限

果晚開花好夜
驚到震 好好彩有單拖絲一齊行返屋企

大家都要小心

揮個小手
不過我間唔中幾次有fd嘅

自己睇住呀！

點解要人身攻擊

單拖嚟梗，陣間見。

記住安全要同朋友報平安

果個係我
我都係單拖巴

呢啲野，毒撚做唔黎，樣衰都做唔黎
到時俾人大叫非禮，自己首先被私了

me too 但好多同路人 唔怕

又見到你啦手足
自己出去要小心鬼，幫忙之餘都要保持距離，唔好透露太多自己嘅嘢

小心臥底

又？

好 希望唔洗麻煩人之餘都幫到你地手

香港人 萬事小心

咁先有安全感

唔係麻唔麻煩人既問題

條命你自己架大佬

咁我負責拖單拖巴

同意 有朋友男友話以後唔同佢出了 做政府工話怕俾人影到

屌你老母無膽無料企後面
咪撚笁線阻住晒

知道..

好樣衰出聲驚嚇親人

單兵有單兵好
最緊要保持思考 唔好盲目跟人

同大家企埋一齊，大家都是同路人，吾好落單！

一堆人感覺會安全啲

［溫故知新］12人勇武小隊經驗總結

我都單拖絲 自己敢開口問 無論絲定巴都會幫你 主動啲啦

做運輸絲啦，前線唔啱女仔

Agger有幾次都係我自己一個人行
有啲淆底 其實打個招呼問聲一齊行好唔好都好丫

唔好咁灰 出得黎就係香港人..

睇你靚唔靚女啦，你靚女嘅帶埋你番屋企都仲得

好

對唔住..你都自己小心

小心有狗扮同路人啊

唔好落單

等我擔遮 幫你地遮風擋雨

一定得啦
口水都流晒

我都係單拖絲

可以見到 group 埋，唔會比你哋咁多位有事

岐視男毒撚me

我驚我太毒，行過嚟講嘢俾你當痴漢

150 99kg 暗瘡流濃鼻毛外露斗雞大額頭插蘇鼻炒埋一碟所以不了

唔敢騷擾你哋 有咩問人 唔洗見外

一陣見 自己小心

我每次都係單拖去發夢架啦
好多時都有同路人傾下計

本身幫手拉連儂布 但我都怕上太前 拒絕左

唔會.. 大家出黎又唔係聯誼

屌 又單拖
朋友們 屌你地老母啊

等我拖住你啦

等呢幅圖好耐了

我都係單拖
自己照顧自己啦...真係驚既早少少走

二人人鏈？

我個樣唔夠資格Next

周圍都係一隊隊..
有時聽到前線搞gag 好warm

我都做唔到...

廢po 阻住曬
都四個月 仲有人問單拖點算？ 出得黎都係手足 有咩要幫主動問格離

放心 我每次見到單拖絲都會主動問係咪一個人 會叫人join我地

利申 絲打

轉頭見啦

但係點樣講番比人知？

出到去先組隊啊

Sorry 準備出了

萬事小心

on9
單拖又係女仔， 點睇都唔係前線
一早就應該縮返去後面啦
唔洗人擔心照顧

me

好!

好掛住以前嘅連登

希望一陣遇到可以被收養

次次單拖都唔敢同人講野

大家都係同行兒女

可否不分膚色的界限
願這土地裡
不分你我高低
繽紛色彩顯出的美麗
是因它沒有
分開每種色彩

單拖先會明呢個諗法
但都會淆一淆
始終一個人行，但會同fd講定出去先

行緊都無咁怯
入夜開始小人 同埋行翻屋企
就開始小慌..

美領個日金鍾去中環,之後中環散都單拖唔識路

9月開始次次都單拖
利申有jer

齊齊整整呀！

單拖好耐，必要時先現場

一定好靚仔

真 唔熟出面區
巴士改道傻下傻下等左半粒鐘..

單拖巴又點..淆都要出

下 就係太多狗扮手足
最好都係搵fd陪

我都係一向單拖
但依家啲狗亂咁拉人 搞到我都有啲慌
不過到時候都係照舊一個人出
始終方便啲 又唔會麻煩到人

下 人鏈都驚....？

想去

善有善報

btw單拖都要出！

我都係單拖

去

單拖巴絲都要！唔好怕羞！

翻屋企果陣啊 好多green objects

大嗌 利申 把聲真係幾大聲

咁你企返後面唔得既？

企鬆啲

[url][url]今日單拖線出邊先好[/url][/url]

鐵封左冇咩方向

單拖單慣左

same

我等緊巴士

心動不如行動！

咁不了但你可以去嚇鳩啲狗

仲搭empty R

主動d

大家加油

又係呢啲性別偏差嘅post
自己主動搵人join 啦

男仔女仔都要保護㗎
剩係女仔有事咩

單拖左好多次
雖然驚但係諗起驚就一定輸
所以都要出

一定會啦
大家手足兄弟姊妹

去自己唔熟嘅區有啲危險

對唔住 po得唔好 後尾有人提翻

巴絲都係同行兒女

鬥長命

見機行事 唯快不破

唔好拖 唔好轉場 好撚多便衣狗係住宅區咬人

最緊要真係走個陣 唔好慢慢行
隨時突襲殺你一個措手不及 害埋救人嘅勇武

遇到好人帶我去火車站
雖然睇唔到但係度同佢講聲

多謝巴打 我安全返到屋企啦！

唔好單拖咁傻!

一個都不能少

我會跑快啲俾多啲時間勇武跑！

我單拖

如果唔俾人當狗公真係無所謂

見上面都好多單拖巴絲
大家保護好自己

等我保護你

單拖巴絲主動搵人會唔會好啲
你地主動搵人中鬼既機會低過搵你個個係鬼
單拖既巴絲們自己大膽搵啲又係單既組隊啦
多個人睇住自己都好

出到去就會有香港人幫， 唔洗緊開口

唯有各自做好

一陣見

而家中環坐ferry 會唔會太遲？單拖肥c

單拖中

唔會..
狗公應該忙住去蒲唔得閒出

Push 唔好落單

You right

pish

屌單拖無人理 已慣

少左好多人出係事實

有愛 利申 成日單拖

幫我保護勇武

大把絲醒過d巴
大家互相關照

唔會！我都塞緊巴士出 滿座

今日和理非保護勇武！

雨革單拖到而家
識巴柔

咁都有正皮

小心帶眼識人
保持警覺
以防係鬼

小心小心小心小心小心
安全安全安全安全全！

所有手足都唔准落單

單拖巴就主動啲去搵單拖絲啦

單拖，雙拖絲，都要早番屋企

認同

ok！！！

大家團結

所以都係諗住一陣mon住tg算

一樣

啱！！
要真係齊上齊落

你唔洗應佢

心靈上陪伴你

被人當厹

我都係 唔知點解今日特別慌..

你都要睇住自己！

長期單拖，慣

希望夜啲翻到屋企
見到大家都平平安安

推
次次都一個人出

單拖既要貼近人群吾好走失

我會拖單拖絲

單拖中叫極身邊人出，但無反應

一直都單拖巴，仲安全

香港人幫香港人

same...

小心小心

大家小心！ 單拖中

同感 但禁樣我係唔會驚架

請一直安全 ！

same 但周圍得幾個黑衫
可能我太遲..

習慣單拖 有fd跟反而唔自在
更何況隨機組隊

係邊度

哼手動負皮佢

你老母仲豬啊

+1

小心短髮絲

一陣俾人當狗公

唔驚，但唏噓，200萬人呢

天真過天真嬌

香港人，團結

係！唔係講笑大家最後要平安回家

次次都係一條友出去
每次見到周圍啲人就會喺度諗，點解個個都有伴

我唔會
相信好多絲都唔會

仲有勇敢的巴打

.....

唔緊要，出面全部自己人，一人出少少力，就算9企係到，已經係出緊力

記住企疏啲，形勢唔對就走先

tg 我

有需要就直接搵人幫啦
大家自己人怕咩醜

落左車 單拖一隊咩都好 大家小心❤️

唔係單拖，周圍全部都係手足

樓主好q

單拖+1

單拖，可唔可以搵單拖絲幫我

好 見令女單絲即刻攬實佢

我都係單拖絲
萬事小心

單拖絲 表示揾唔到人一齊出

小心

Same, 放棄咗班垃圾

同類 身邊太多港豬 我都單拖緊

我唔想屌到佢地黃變藍齋鼓勵佢地出算

原來咁多人都係咁

唔好咁

好好保護自己，搵個信得過嘅一齊！！！

目測全部一pairpair

儘量 自己行緊

重慶大廈有愛

Yes

呢樣要靠其他絲打

其實絲打主動搵爸打會好啲嘅

咁單拖巴呢

呢d心知就好 （非打沉士氣 本人現實主義）

上次有個臨時緊急要人嘅遊行
乜都冇plan就單拖衝左出去（我知道自己好蠢）
到咗夜晚封路 冇巴士的士 黨鐵更加唔使講
黑蚊蚊自己一個女仔行左好耐
又唔識路 手機又冇電
最後遇到個好心人 喺佢屋企過咗一晚
而家諗返真係好好彩冇出事
再次證明我哋黃絲係高質嘅

點走..

我瘦但我樣唔差架屌你老尾 不過出到黎眼都睇唔到就

一落單就要變裝，變返街坊

同問 人在poly

點走返去荃灣綫？

你安全未啊！

我都係 第一次轉職上前
同朋友失散左走左去poly

勇氣可嘉 要安全返到屋企！

我繼續搵路..

最安心就係見到全黑手足

你可以講你大約邊頭 唔好確實位置 然後想去邊頭

連登仔可以幫你搵

我無文具 變左裝 可以慢慢行/幫手做哨

你快啲幫自己搵路先啦驚啊！

我都變咗裝 exp唔夠 心有餘悸唔敢繼續 希望其他手足體諒
路我搵到 呢頭去開 自己小心啦

幾乎次次都單拖

用citymapping, 同埋出發前要搵定幾個唔同路線走，plan a plan b咁，另外仲要預計唔同方向點走，例如上環 灣仔散既方法

嗚啊 一路行一路睇連登抬頭就一堆防暴

呀呀呀呀呀呀報哨先

絲打口吻咁咩嘅 睇路 小心比green object瞄到拎黎祭旗

小緊張 好想大嗌 ！！！！！

唔好緊張 一緊張急急腳 佢地就會咬人

帶曬野 都睇唔到我個樣啦

所有手足都不能落單

我要經過佢先走到
等我冷靜下先

搵人傾計紓緩吓

Same same
單拖咪單拖

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN@RashidaTlaib

點解你走得咁chill可以覆連登..

咁靚仔記住包實啲唔好俾人睇蝕

單拖巴唔想俾人當狗公

單拖巴+1
發覺各位對單拖巴/絲好大戒心

唔係比狗見到就得

thanks 啱啱先睇到
車一追 我已經跑到唔知自己係邊..

無人可以單拖呀屌！

不敢

成日都做單拖絲架啦

我出到去除左自己邊個都唔會信 太多鬼 要自己保障自己！

係..
我啱啱係咁望人地後面有無收埋槍

我已經..

換左裝被咬機會低好多 同埋我已經安全 對唔住其他人

一走難就走失咗

死狗公

戴曬野都可以好型好靚仔㗎

普通樣咋我係唔矮姐

要習慣我唔怕悶，但人多至唔會咁易落單同被滅聲

單拖巴喺度

PUSH

以為你想叫人兜野拖落去

大家保護好身邊既弱小

唔係嘅 一次比一次做得好㗎嘛
起碼今日前面多左你！

比班畜龍嚇疾
差啲跌

我會以為睇錯日程係人鏈活動

所有單拖又似細路嘅都要睇住

push

樓上好多巴打想拖你

單拖絲表示今日就係架水炮車搞到我蕩失路
一齊retweet班狗射清真寺！

你只係full gear嘅毒撚

我直過跑道

開口講啦 唔洗怕羞架

畀人當變態佬

心聲係好迷茫

唔好同我爭單拖巴

單拖左4個月
本身無朋友

哥哥呵返

好無助的

勇敢d啦 手足

我今日比朋友放飛機搞到要單拖出
其實跟實人群就唔會驚

遊行都好啲 開花 快閃 裝修 真係唔知點

即刻安心曬

儘量唔好落單，真係無人一齊出就粘住啲上年紀兩公婆。上次個台灣婆係咁死跟住我地到完，無得頂。
另外，我每次都預先約好朋友，大家分獨立組別，各自散落唔同位置，有人先有人後，大家互報料和平安。太多人有事好難照顧，單拖又危險，所以我地一般2-3人1小隊。

oh no

對

諗到呢點 就好嬲好嬲好嬲！

保護絲打, 時代革命

大家都要be water!

我都成日跟著一睇就知係前線嘅小隊
有安全感啲..
又可以幫佢地擔遮 幫下微不足道嘅忙
你地都要照顧好自己先

我係單拖巴
都係跟人多地方走

無辦法，人老左，後生嘅唔侵我（我都怕累死佢哋）；同年嘅有負擔，同年紀大過我嗰啲都係最多係行完即走（甚至唔肯去），唯有做返毒撚

其實毒撚一個更開心

無計，有得組隊嘅就梗係組啦

豬好可愛

班深藍絲話之佢幾索
心都係黑媽媽
生人勿近

心同感受

都係帶返mask

有狗post，唔使當班,佢地自己網，專去接單拖絲，然後帶佢返屋企，姦埋佢，第二日走都唔敢出聲，講明出聲叫狗拉人，佢守觀塘定油塘區。小心啲，單拖絲。

可唔可以侵埋我

標題應該變單拖巴絲

自己能力夠，裝備夠可以幫佢地，跟貼，自己唔夠會累到佢地。
消防員教人走火警法則，照顧自己走，無能力唔好帶人走，咁消防員本來救一個變成救2個。咁講明啦，各有崗位。

6月9開始先知原來香港咁多正仔正女

以前成日覺得咒人死/屋企人真係好無品
但6月開始打破我嘅觀念

見到隻狗做到死左 我真係開心到想飛上天
一切都係係佢地逼出黎

外國回魂撚表示出到黎一條友真係唔知有咩要幫手

單拖絲大把男仔呵護
單拖巴無咩人理，毒撚重慘係前線無人理， 要好好保護自己，有時要早啲走人驚出事無人救

成日見到

下次識做

今日去左運物資

今日都見到單拖巴
你眼望我眼咁..

代廣大單拖巴絲講聲多謝❤️

謝謝單拖巴係我隔離一齊行...但見我有少少戒心就行開咗...我其實相信你架...

乖，拍拍膊頭幫你定下驚

單拖唔好跟人走，邊個都信唔過
好攰都要撐住

報個平安先

係小巷左穿右插 去到個地方 無曬啲手足..
超無助..

乖

知道 u2

所以每次見到啲人幾個幾個咁出⋯⋯
自己都仲係會照出 包到咁 無人知

我都係今日第一次單拖，遊行時個人係會專注咗同更投入，因為身邊無熟人唔駛作任何交談同時嗌口號會嗌得更放。更甚係令自己明白因為乜野初衷，即使無不反對通知書、有風險，都會義無反顧企出嚟對抗暴政極權。
而且過程一啲都唔孤單，因為身邊總有千千萬萬個同路人朝著相同的目標邁進。

我已經唔覺得我叫到身邊人出去，如果多幾個 人，效果好唔同

好似中學作文 講笑勿怪

出到黎見到一大堆黑衫同路人 真係好warm

有種 有香港人嘅地方 先係真正嘅香港 呢種感覺

same 所以我都無開口問朋友出唔出..
費時失望

我嗌到第4個月就放棄咗佢地睇都唔願睇
我真係理解唔到
依加用叫身邊朋友出去既時間 做文宣算

唔係民意撚，不過點樣說服佢地行前一步，係邁向勝利ge方式

雖然好難，我半放棄

我都傾向於做文宣，但文宣對象係人，佢地又係人，同呢堆人講都算係文宣，雖然收效不大

我都係其實真係唔係全部後生都會肯出黎
我身邊啲朋友多數都係po 下ig 文宣
最後咪搞到自己一個出

我算老餅

我就覺得冇fd一齊出去太危險
單拖上前組隊要有警覺性
最好當然做後勤絲就夠

驚比你話我狗公

我都係單拖巴

單拖絲表示單拖方便好多
但有時真係會淆底

單拖絲可唔可以做啲記號比我地辦認下

單拖反而機動力會高好多

利申：次次單拖

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

有時候單拖都好
少咁個拖油瓶
唔使就住就住照顧隔離
又唔洗隔離擔心
做嘅嘢又可以勇武啲

上前線信毒撚好過信靚仔

少少建議
如果單拖又唔熟路(姐係你平時冇係個區出入)
出發前最好先睇下地圖
要訂逃走路線(包括回程坐咩車等等)
如果有需要幫助你又驚對方唔知咩人
先搵絲打幫手
我相信在場人士都會樂意幫你
帶定足夠既金錢、尿袋

單拖巴
盡量跟大隊 開遮就一齊開 做野就一齊做
但絕對唔會同固定既人一齊行
係臥底狗就玩撚完

每次出去都solo mode

勸佢哋企後排

明啊
但我同佢地講 效益接近零
佢地都唔止係單話自己係黃但唔出去咁簡單

係港豬mode?

朋友港豬.. 寧願自己出去 同大家一齊行
可以為勇武開遮 遮風擋雨係我榮幸

傻啦 肯出去嘅都係好人！

單拖巴都要小心 一個都不能少

記號就係單拖...
長期周圍走..

記住定時安全嘅時候同朋友報平安 !

前面剩係睇到隻眼分唔到
個個都咁型

ys 之前仲會不斷update 我知既野比佢地聽
點之佢地同我講覺得唔需要出去
雖然即刻反白眼 但會同佢地講點解要出去
到依加4個月
每次出去前幾擔心同安全返到係幾感恩
我相信有出過去既都知
所以返到去咁攰已經無氣再叫佢地 出啦

係，尋日幾狼狽，如果有多幾個人，一定唔會咁，其實我都諗係咪應該要慳返啖氣暖肚

上次單拖行行下樓上瘋狂dum嘢

係 單拖真係要準備好
琴日好失策.. 好彩有絲打幫我走

克服左第一次單拖就無再咁驚
不過有狗都係有啲震
巴打自己都要小心!!

我反應慢幾拍
希望我下次出黎醒小小唔好拖累人..

得閒練下起跑，起跑個陣好重要
留意現場指示
雖然大家都係發夢，但唔好夢遊個種唔知自己做緊乜

最重要單拖出黎，要講畀冇出黎而你又相得過既親戚/朋友知
當然要寫埋全名、身分證號碼、緊急聯絡人等等

同埋單拖出黎，依家既情況就算遇到個岩傾既
都盡量唔好交換聯絡方法

btw收到曬 你都要小心啲！

其實一個真係唔怕，反而係孤獨感難頂啲

尤其是無事發生就咁向前行緊果陣..
好想有朋友係隔離講句笑

我比你好彩，越來越多人出。可能人到左中老年，慢熱啲。

我呢邊係捽極都無熱過，熱埋佢地果份就有

近呢2個月，一上前就單拖

其實唔驚嘅，走就跟大隊行，唔識路就問下附近巴絲

可能因為我係巴，試過問完手足睥住唔應我絲應該會好啲

琴日好內疚冇幫個單拖絲
幫佢搵位變身幫埋佢搵車返屋企
佢傻更更咁好擔心
將佢交左俾社工幫佢叫校巴就算

師兄心水清

你係咪咁岩問中隻狗咋

單拖巴絲要幫就出聲 無人會怪你
大家齊上齊落

屌，買六合彩又唔見我中

hahaaaaa 可能上左罩聽唔到 唔好咁sad
咁多次我仲未夠膽主動問..
成日撞黎撞去

做咩dum低佢..
好彩有社工 如果唔係嚇死佢

im so sorry 上翻個罩先

如果手足們安全已經好夠
呢樣亦都係勇武存在嘅意義

大膽啲問都唔驚，大部分手足其實好友善嫁

太多人單拖，你唔出聲，無人知你有困難

不過講真，見到手足有事一定會停低幫，至少我會，記得有一次跑緊嘅時候見到有個受傷嘅手足，我同另外幾個唔識嘅人返轉頭幫拖帶埋佢走

但每次都係經驗，你會諗多d點樣走既plan，唔同路線用唔同plan

雖然我只係和理非，但單拖有單拖壓力，不過正正因為單拖而勇左，因為無咁易俾人影響，叫口號都大聲d

最緊要係提高警覺，去唔同既位置可以點走

同埋唔該準時，行完唔好企一邊食花生，走就走，唔好連累人

呢個真，當然要搵可靠唔粒底既fd
最好會幫你搵路，識睇地圖，會報狗蹤既fd

Agger
各位小心

放心，從來都會慢慢行累手足

唔會，自膠

試過有次同fd一齊出
佢驚到仆街係咁拉我走
除左個次每次都係單拖出
單拖必備以下條件：
1 有判斷能力
2 識用google map
3 附近有建築物可以俾你避難
4 識得隨時變裝

行路永遠都係最安全既方法
落車唔好揀正屋企樓下落
係大站落車一定最安全

一次比一次攰⋯⋯
好羨慕其他手足識親大部分既朋友都願意出去
btw 你都小心啊巴打

多謝我覺得真係少左人出，真係要人

好多手足都單拖出，包括我自己，一堆人就無咩事，係小心玩跑online果時唔知去邊，問下身邊手足，幾乎全部都會幫手教路！最緊要肯出聲，記住大家都要安全！

單拖絲 單拖巴
多謝你哋行出嚟
多個人已經係多好多力量

應該咁啱啲人抖緊一兩日姐 會多人堅持落去既

如果講我身邊ge人，唔係囉

玩跑online 有困難記住問手足 我地同team架 齊上齊落呀

單拖絲，係度多謝咁多位幫過我既巴絲
可能我戒心大左啲，冇親口多謝你哋
但你哋都好靚好型呀

見到你默默地係咁推
巴打都要小心啊

我係路痴絲，
每次都係跟住大隊跑

好..

真係齊上齊落
香港人真係好warm

係。。。 冇錯

巴士apps會彈改道通知

真
睇住佢上一秒爆嘢
下一秒可以即刻dum低棍
衝入去扶出緊閘嘅老人家慢慢走..

真心真心希望勇武唔好再被捕

雖然佢地唔出 但都會幫我搵路
但狗唔知幾時會突然出現
所以都係靠自己盲中中搏條路無狗..

巴打好有經驗
但都記住記住同fd報平安!!

我對於google map真係一竅不通...
所以出其他區真係.. 跟人跑..

次次跑完都刷新新地圖..

收到！唔做大家嘅負擔

Google map係好有用既野
我成日單拖去旅行靠哂佢

錫啖到呢一刻仲堅持緊嘅每一個香港人

咁我身邊嗰啲都係扮訓既人啦
做好自己 支持落去

單拖巴就由佢啦，佢自己一個出黎都識安全，佢要跟隊先join 佢啦

知道 唔可以落單

好多時唔聲唔聲，但其實都係想組隊

我會頂住，因為一滅聲，香港人就係下一批維吾爾人

帶左gear 既毒撚都係毒撚，本質係毒撚黎個事實冇得變

其實，一隊隊咁組隊，效果真係幾何級數上

樓主如果成日單拖出既話真心建議預先上google map睇一睇熟個地圖先 起碼睇tg消息都知道邊條街打邊條街 可以知走去邊避去邊

利申發夢成日單拖 之前又係咩都唔熟好冇安全感 而家叫好d

好慘
下次同佢地講聲

巴絲都係 唔準落單

有點路痴
講緊去完廁所出黎就分唔到左定右嘅程度

逐步改善緊..

四人同心

有次走唔到 係tg問人搭咩巴士
比人話係鬼想chok料..
自此唔敢再問了..

多謝勇武後勤巴絲文宣組哨兵街坊香港人！

寧鳴而生

不默而死

加油 大家都係ai 識進化

間中做單拖巴 單拖可以做同敢做既野多好多 如果同自己team 出黎一定唔可以比佢地有事 一個人就唔怕累到人

唔好走咁前吖 ，會累到前線

頂 我都單拖
我反而係見到兩個女仔逆方向行會主動叫停
同佢地講返即時
都要人哋肯聽先得
但無論如何
下次我都係點都會主動講

要對方開聲，我唔認為香港人會接受到一個人無啦啦行埋去關心佢

上次冇帶傘 有單拖絲幫

有次見到單拖絲上gear個時，上緊豬嘴，又跌左眼罩，汁反眼罩，又跌左豬嘴，大家巴打幫幫手，有時望下身邊啲單拖絲
利申，發夢

嗚巴打好為人着想

企前記住留低身分證number比朋友啊！！
希望用唔着啦..

單拖遇上你真好

比個眼神你做signal得唔得

好開始 互相照應

真 成日夾住啲頭髮卡住耳環
又要除過再戴

同一個夢

除左用Google Map之外
有幾個Apps最好都下載

其實唔係dum低，係原本個手足係問我同啲fd
之後有社工過嚟幫手
雖然有社工幫，但都覺得應該幫到個手足安全為止
而唔係交俾社工就算

每次出去都有schedule msg 希望每次都成功del 返佢

我相信企得前線既大多數都有一個目標 就係唔比身邊既人比狗咬

應該係話出得黎既人大部份都唔想身邊既人比狗咬